# Chinese, Simplified translation of SimpleAds (7.x-1.9)
# Copyright (c) 2015 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SimpleAds (7.x-1.9)\n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-14 15:23+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Status"
msgstr "状态"
msgid "Delete"
msgstr "删除"
msgid "Operations"
msgstr "操作"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
msgid "Yes"
msgstr "是"
msgid "No"
msgstr "否"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"
msgid "None"
msgstr "无"
msgid "- None -"
msgstr "- 无 -"
msgid "Default"
msgstr "默认"
msgid "Insert"
msgstr "插入"
msgid "Link Target"
msgstr "链接目标"
msgid "View"
msgstr "查看"
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"
msgid "Statistics"
msgstr "统计"
msgid "All"
msgstr "全部"
msgid "Active"
msgstr "有效"
msgid "Published"
msgstr "已发表"
msgid "Filter"
msgstr "过滤"
msgid "1 year"
msgstr "1 年"
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"
msgid "Inactive"
msgstr "无效"
msgid "Advertisement"
msgstr "广告"
msgid "Start date"
msgstr "起始日期"
msgid "Number of days"
msgstr "天数"
msgid "Clicks"
msgstr "点击"
msgid "Random"
msgstr "随机"
msgid "3 Months"
msgstr "3个月"
msgid "6 Months"
msgstr "6个月"
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"
msgid "Days"
msgstr "天"
msgid "Number of clicks"
msgstr "点击次数"
msgid "Complete"
msgstr "完成"
msgid "Not Published"
msgstr "未发布"
msgid "Last Week"
msgstr "上周"
msgid "Last Month"
msgstr "上月"
msgid "Image Ad"
msgstr "图像广告"
msgid "Text Ad"
msgstr "文字广告"
msgid "Show All"
msgstr "显示所有"
msgid "Ad Title"
msgstr "Ad(广告)标题"
msgid "Ad Flash"
msgstr "Flash广告"
msgid "Flash Ad"
msgstr "Flash广告"
msgid "Advertisements"
msgstr "广告"
msgid "@adgroup: @adtitle - !link"
msgstr "@adgroup: @adtitle - !link"
msgid "Ad Group"
msgstr "Ad(广告)群组"
msgid "There are no Ads"
msgstr "没有广告"
msgid "Active during (@startdate - @enddate)"
msgstr "有效期间为 (@startdate - @enddate)"
msgid "Expires on @datetime"
msgstr "到期时间为 @datetime"
msgid "Expired on @datetime"
msgstr "到期时间为 @datetime"
msgid "Start from (@startdate - @enddate)"
msgstr "开始时间为 (@startdate - @enddate)"
msgid "Access ad statistics"
msgstr "访问广告统计信息"
msgid "Advertisement Block: @name"
msgstr "广告区块: @name"
msgid "Number of ads to display"
msgstr "显示的广告数量"
msgid "Advertise page"
msgstr "广告页面"
msgid "Ad width"
msgstr "广告宽度"
msgid "Ad height"
msgstr "广告高度"
msgid "SimpleAds Filter"
msgstr "SimpleAds(简单广告) 过滤器"
msgid "SimpleAds"
msgstr "SimpleAds(简单广告)"
msgid "Insert Ad Block"
msgstr "插入广告区块"
msgid "Number of Ads to Display"
msgstr "广告的显示数目"
msgid "Display Ads"
msgstr "显示广告"
msgid "Ad Statistics"
msgstr "广告统计信息"
msgid "Ads List"
msgstr "广告列表"
msgid "Create new Ad"
msgstr "创建新广告"
msgid "Redirect Ads"
msgstr "重定向广告"
msgid "Filter Dashboard"
msgstr "过滤器仪表盘"
msgid "Simple Ad"
msgstr "简单广告"
msgid "Ad Groups"
msgstr "广告群组"
msgid "Upload an image for this Ad."
msgstr "为此广告上传一张图像。"
msgid "URL Address"
msgstr "URL地址"
msgid "Active Date"
msgstr "有效日期"
msgid "Count ad clicks"
msgstr "广告的点击次数"
msgid "Ad Type"
msgstr "广告类型"
msgid "Please select Ad type."
msgstr "请选择广告类型"
msgid "Upload Flash file for this Ad."
msgstr "为此广告上传Flash文件"
msgid "Ads order"
msgstr "广告次序"
msgid "Order by created date DESC"
msgstr "按创建时间降序排序"
msgid "Order by modifed date DESC"
msgstr "按修改日期降序排序"
msgid "Order by node title ASC"
msgstr "按节点标题升序排序"
msgid "Sidebar Ads"
msgstr "边栏广告"
msgid "Content Ads"
msgstr "内容区广告"
msgid "Ads auto rotation type"
msgstr "广告字段循环的类型"
msgid "Fast FadeIn"
msgstr "快速淡入"
msgid "Ad rotation delay"
msgstr "广告循环的时延"
msgid "Delay value is in seconds"
msgstr "时延值为秒"
msgid "URL Address is not specified"
msgstr "URL地址未指定"
msgid "Open destination URL in the same window"
msgstr "在同一个窗口中打开目标URL"
msgid "Open destination URL in a new window"
msgstr "在新窗口中打开目标URL"
msgid ""
"Enter your text ad. If you would like to embed media, please configure "
"WYSIWYG editor and input format settings."
msgstr "输入文本广告。如果想使用嵌入式媒体，请配置WYSIWYG编辑器和输入格式设置项。"
msgid "Create new Ad Group"
msgstr "创建新广告群组"
msgid "Inject ads into content"
msgstr "在内容中注入广告"
msgid "Displays ads in block"
msgstr "在区块中显示广告"
msgid "All Time"
msgstr "全部时间"
msgid ""
"Allowed date formats: now, tomorrow, next week, 10 September 2011, +1 "
"day, +1 week, +1 year, +1 week 2 days 4 hours 2 seconds, next Monday, "
"last Friday, mm/dd/yyyy hh:mm am/pm"
msgstr ""
"允许的日期格式: now, tomorrow, next week, 10 September 2011, +1 "
"day, +1 week, +1 year, +1 week 2 days 4 hours 2 seconds, next Monday, "
"last Friday, mm/dd/yyyy hh:mm am/pm"
msgid "This ad is inactive"
msgstr "此广告已处于非活动状态"
msgid "This ad is active"
msgstr "此广告处于有效状态"
msgid "Access ad node"
msgstr "访问广告节点"
msgid "Published on !list"
msgstr "发布于 !list"
msgid "1 day left."
msgid_plural "@count days left."
msgstr[0] "剩下1天。"
msgstr[1] "剩下 @count 天。"
msgid "SimpleAds clicks"
msgstr "简单广告的点击数"
msgid "This table contains ad clicks statistics."
msgstr "这张表含有广告的点击统计。"
msgid "SimpleAd node"
msgstr "简单广告节点"
msgid "Ip Address"
msgstr "IP地址"
msgid "Ip address of the visitor."
msgstr "访问者的IP地址。"
msgid "Days left"
msgstr "剩余天数"
msgid "Ad Status"
msgstr "广告状态"
msgid "Started on !date"
msgstr "开始于 !date"
msgid "Clicks limit: !num"
msgstr "点击次数限制: !num"
msgid "Days limit: !num"
msgstr "天数限制: !num"
